{"translation-revision-date":"2023-03-25 18:00:55+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"January":["tammikuu"],"February":["helmikuu"],"March":["maaliskuu"],"April":["huhtikuu"],"May":["toukokuu"],"June":["kes\u00e4kuu"],"July":["hein\u00e4kuu"],"August":["elokuu"],"September":["syyskuu"],"October":["lokakuu"],"November":["marraskuu"],"December":["joulukuu"],"Defaults":["Oletukset"],"Decrement":["V\u00e4hennys"],"Increment":["Lis\u00e4ys"],"Show details":["N\u00e4yt\u00e4 tiedot"],"Extra Extra Large":["Eritt\u00e4in eritt\u00e4in suuri"],"All options are currently hidden":["Kaikki asetukset ovat t\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 piilotettu"],"All options reset":["Kaikki asetukset palautettu oletuksilleen"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"View next month":["N\u00e4yt\u00e4 seuraava kuukausi"],"View previous month":["N\u00e4yt\u00e4 edellinen kuukausi"],"Border color and style picker":["Reunan v\u00e4ri- ja tyylivalitsin"],"%s is now visible":["%s on nyt n\u00e4kyvill\u00e4"],"Unset":["Poista k\u00e4yt\u00f6st\u00e4"],"%s hidden and reset to default":["%s piilotettu ja palautettu oletuksilleen"],"%s reset to default":["%s palautettu oletuksilleen"],"%1$s. Selected":["%1$s. Valittu"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Valittu. L\u00f6ytyy %2$d tapahtuma","%1$s. Valittu. L\u00f6ytyy %2$d tapahtumaa"],"Reset to default":["Palauta oletukset"],"Bottom border":["Alareuna"],"Right border":["Oikea reuna"],"Left border":["Vasen reuna"],"Top border":["Yl\u00e4reuna"],"Border color picker.":["Reunan v\u00e4rivalitsin."],"Border color and style picker.":["Reunan v\u00e4ri- ja tyylivalitsin."],"Close border color":["Sulje reunuksen v\u00e4ri"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["V\u00e4rinvalitsin. Valitun v\u00e4rin nimi on \"%1$s\" ja sen arvo on \"%2$s\"."],"Unlink sides":["Pura linkitys"],"Link sides":["Linkit\u00e4"],"Show %s":["N\u00e4yt\u00e4 %s"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Eritt\u00e4in suuri"],"Size of a UI element\u0004Large":["Suuri"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Keskikokoinen"],"Size of a UI element\u0004Small":["Pieni"],"Size of a UI element\u0004None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Currently selected: %s":["T\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 valittu: %s"],"Currently selected font size: %s":["Nykyinen tekstin koko: %s"],"Add color":["Lis\u00e4\u00e4 v\u00e4ri"],"Gradient name":["Liukuv\u00e4rin nimi"],"Add gradient":["Lis\u00e4\u00e4 liukuv\u00e4ri"],"Color options":["V\u00e4riasetukset"],"Gradient options":["Likuv\u00e4rin asetukset"],"Set custom size":["Aseta mukautettu koko"],"Use size preset":["K\u00e4yt\u00e4 koon esiasetusta"],"Remove all colors":["Poista kaikki v\u00e4rit"],"Remove all gradients":["Poista kaikki liukuv\u00e4rit"],"No selection":["Ei valintaa"],"Reset colors":["Nollaa v\u00e4rit"],"Reset gradient":["Nollaa liukuv\u00e4rit"],"Reset %s":["Nollaa %s"],"Search %s":["Hae %s"],"Hex color":["Hex-v\u00e4rikoodi"],"Reset all":["Palauta kaikki"],"Hide and reset %s":["Piilota ja nollaa %s"],"Color format":["V\u00e4rin muoto"],"Highlights":["Kohokohdat"],"Color %s":["V\u00e4ri %s"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["N\u00e4yt\u00e4 %s-asetukset"],"Invalid item":["Virheellinen nimike"],"Shadows":["Tummat kohdat"],"Duotone: %s":["Kaksis\u00e4vyinen: %s"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Piste (pt)"],"Picas (pc)":["Pica (pc)"],"Inches (in)":["Tuuma (in)"],"Millimeters (mm)":["Millimetri (mm)"],"Centimeters (cm)":["Senttimetri (cm)"],"x-height of the font (ex)":["Kirjaisimen x-kirjaimen korkeus (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Kirjaisimen 0-merkin (nolla) leveys (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Ikkunan pisin sivu (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Ikkunan lyhyin sivu (vmin)"],"Percent (%)":["Prosentti (%)"],"Duotone code: %s":["Kaksis\u00e4vyinen koodi: %s"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Tapahtumien m\u00e4\u00e4r\u00e4: %2$d.","%1$s. Tapahtumien m\u00e4\u00e4r\u00e4: %2$d."],"Border width":["Reunan leveys"],"Dotted":["Pisteviiva"],"Dashed":["Katkoviiva"],"Percentage (%)":["Osuus (%)"],"Pixels (px)":["Pikselit (px)"],"Relative to root font size (rem)":["Suhteessa juurielementin kirjasinkokoon (rem)"],"Viewport height (vh)":["N\u00e4kym\u00e4n korkeus (vh)"],"Viewport width (vw)":["N\u00e4kym\u00e4n leveys (vw)"],"Relative to parent font size (em)":["Suhteessa ymp\u00e4r\u00f6iv\u00e4n elementin kirjasinkokoon (em)"],"Vertical":["Pystysuuntainen"],"Horizontal":["Vaakasuuntainen"],"Close search":["Sulje haku"],"Search in %s":["Hae %s"],"Select unit":["Valitse yksikk\u00f6"],"Radial":["S\u00e4teitt\u00e4inen"],"Linear":["Lineaarinen"],"Media preview":["Median esikatselu"],"Coordinated Universal Time":["Koordinoitu yleisaika"],"Remove color":["Poista v\u00e4ri"],"Color name":["V\u00e4rin nimi"],"Reset search":["Tyhjenn\u00e4 haku"],"Box Control":["Laatikoiden hallinta"],"Bottom Center":["Alaosan keskell\u00e4"],"Center Right":["Keskiosan oikealla"],"Center Left":["Keskiosan vasemmalla"],"Top Center":["Yl\u00e4osan keskell\u00e4"],"Alignment Matrix Control":["Tasaus ruudukkoon"],"Solid":["Yksitt\u00e4inen v\u00e4ri"],"Finish":["Valmis"],"Page %1$d of %2$d":["Sivu %1$d \/ %2$d"],"Guide controls":["Oppaan kontrollit"],"Gradient: %s":["Liukuv\u00e4ri: %s"],"Gradient code: %s":["Liukuv\u00e4rin koodi: %s"],"Remove Control Point":["Poista kontrollipiste"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["K\u00e4yt\u00e4 vasenta tai oikeaa nuolin\u00e4pp\u00e4int\u00e4 tai raahausta hiirell\u00e4 muuttaksesi liukuv\u00e4rin sijaintia. Paina painiketta muuttaaksesi v\u00e4ri\u00e4 tai poista kontrollipiste."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Liukuv\u00e4rikontrolli sijainnissa %1$s%% v\u00e4rikoodilla %2$s."],"Extra Large":["Eritt\u00e4in suuri"],"Small":["Pieni"],"Angle":["Kulma"],"Separate with commas or the Enter key.":["Erottele pilkulla tai rivivaihdolla."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Erottele pilkulla, v\u00e4lily\u00f6nnill\u00e4 tai rivivaihdolla."],"Copied!":["Kopioitu!"],"%d result found.":["L\u00f6ytyi %d tulos.","L\u00f6ytyi %d tulosta."],"A \u2192 Z":["A \t \u00d6"],"Item added.":["Kohde lis\u00e4tty."],"Add item":["Lis\u00e4\u00e4 kohde"],"Reset":["Nollaa"],"Category":["Kategoria"],"Remove item":["Poista kohde"],"Item removed.":["Kohde poistettu."],"Number of items":["Kohteiden lukum\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Order by":["J\u00e4rjest\u00e4"],"Oldest to newest":["Vanhimmasta uusimpaan"],"Newest to oldest":["Uusimmasta vanhimpaan"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s \/ %3$s)"],"Z \u2192 A":["\u00d6 \t A"],"Dismiss this notice":["Piilota t\u00e4m\u00e4 ilmoitus"],"Color: %s":["V\u00e4ri: %s"],"Color code: %s":["V\u00e4rikoodi: %s"],"No results.":["Ei tuloksia."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d hakutulos, navigoi yl\u00f6s ja alas -nuolin\u00e4pp\u00e4imill\u00e4.","%d hakutulosta, navigoi yl\u00f6s ja alas -nuolin\u00e4pp\u00e4imill\u00e4."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Vierit\u00e4 n\u00e4ytt\u00f6\u00e4 yl\u00f6sp\u00e4in ja alasp\u00e4in"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Siirry taaksep\u00e4in (yl\u00f6s) tai eteenp\u00e4in (alas) yhden viikon verran."],"Up and Down Arrows":["Yl\u00f6s ja alasp\u00e4innuolet"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Siirry taakse (vasen) tai eteenp\u00e4in (oikea) yhden p\u00e4iv\u00e4n verran."],"Left and Right Arrows":["Vasen ja oikea nuoli."],"Select the date in focus.":["Valitse kohdistettu p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["N\u00e4pp\u00e4imist\u00f6ll\u00e4 selaaminen"],"Click the desired day to select it.":["Klikkaa haluamaasi p\u00e4iv\u00e4\u00e4 valitaksesi sen."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klikkaa oikeaa tai vasenta nuolin\u00e4pp\u00e4int\u00e4 valitaksesi muita kuukausia menneisyydest\u00e4 tai tulevaisuudesta."],"Click to Select":["Valitse klikkaamalla."],"(opens in a new tab)":["(avaa uuden v\u00e4lilehden)"],"Minutes":["Minuutit"],"Calendar Help":["Kalenterin ohje"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Mene ensimm\u00e4iseen (home-n\u00e4pp\u00e4in) tai viimeiseen (end) viikonp\u00e4iv\u00e4\u00e4n."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home ja End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Siirry taaksep\u00e4in (PgUp) tai eteenp\u00e4in (PdDn) yhdell\u00e4 kuukaudella."],"Custom color picker.":["V\u00e4rin valitsin."],"Time":["Aika"],"Day":["P\u00e4iv\u00e4"],"Month":["Kuukausi"],"Date":["P\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4"],"Hours":["Aukioloajat"],"Item selected.":["Kohde valittu."],"Previous":["Edellinen"],"Border color":["Reunan v\u00e4ritys"],"Custom Size":["Mukautettu koko"],"Year":["Vuosi"],"Back":["Takaisin"],"Style":["Tyyli"],"Tools":["Ty\u00f6kalut"],"Large":["Iso"],"Drop files to upload":["Pudota siirrett\u00e4v\u00e4t tiedostot t\u00e4h\u00e4n"],"Clear":["Tyhjenn\u00e4"],"Mixed":["Sekoitettu"],"Custom":["Mukautettu"],"Calendar":["Kalenteri"],"Copy":["Kopioi"],"Top":["Yl\u00f6s"],"Bottom":["Alas"],"Type":["Tyyppi"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["Seuraava"],"Top Left":["Yl\u00e4vasen"],"Top Right":["Yl\u00e4oikea"],"Bottom Left":["Alavasen"],"Bottom Right":["Alaoikea"],"Font size":["Kirjasimen koko"],"No results found.":["Ei tuloksia."],"All":["Kaikki"],"Default":["Oletus"],"Author":["Kirjoittaja"],"Done":["Valmis"],"Cancel":["Peruuta"],"Left":["Vasemmalle"],"Center":["Keskelle"],"Right":["Oikealle"],"Medium":["Keskikokoinen"],"Size":["Koko"],"OK":["OK"],"Search":["Etsi"],"Close":["Sulje"],"Categories":["Kategoriat"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}